塊面越嚟越肥

有冇人同我一樣塊面越嚟越肥 但個身型冇變過

原本尖面好靚仔

做運動啦